大家用咩交易所去買以太幣?

如題~

幣安

點解既?
想問係咪可以走資?

第三大， 方便掛😂
好多人都係 推薦

幣安 , 唔好再借d 意推你個平台啦幣少你開依d po 太明顯啦

我唔係囉- -

我買實體，經Amazon 郵寄

岩岩終於買左粒實體bitcoin，大家有冇買？